年青人投票率仍然偏低

年青人投票率仍然偏低
高票率全靠長者推高
現時40歲以下投票率仍然比40歲以上為低

唔拉票
輸硬

出黎投票

你點知㗎

廢老唔洗返工啊嘛

學生哥冇得投

7點放工會多人

有冇數字一日未有都唔好用咁既方法拉人

出黎助選 夜晚要人

年青人表示訓醒無耐...
食飽去投

點計出嚟.... 不過一定唔可以輕敵

推,出黎投票啊!!!!!!!!!!
唔好覺得多你一票唔多少你一票唔少。
踢走建制，人人有責

快啲投呀
就係差你一票就贏

推

去投完 七成係中老年人

有冇咁多人返工

去撚哂邊啊

各區都開始無人

，唔知可以點
今次輸左就認命移民，救下大家投票啦

區區民賤聯都拉大隊打鑼打鼓拉票

呢個鐘數我敢講後生仔4點鐘先會蒲頭

True 頭先去排隊 10個入面唔知有冇一個係後生

多數30-50

source?

呢句16年都聽過 隔左三年仲係偏低

已投民賤聯

未起身姐

Y字條隊排撚左成個鐘都仲偏低？

黃昏行動

職業廢青

你點知的?

咁啲年青人係咪攞嚟衰呀
抵畀保皇黨統治

Push

Y字頭條隊最長喎 排得最耐

造謠死全家。

投票呀

又亂up

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

你點知的

咪係 今日唔係星期日咩

推呀，唔投唔好話自己支持民主

元朗要人！

真 中老年同後生 60比40
但唔少中老拎住傳單 似投黃

你邊度得出個結論

有，但唔會係7點放到工個批

要人

啱啱訓醒

今朝y係特快隊

贏係好彩 輸係正常

While protesters focus on protests on streets in the last few week,
Bluec/CCP quietly focused ALL their effort to prepare for 11/24.
You are right.
IT IS WORK ,LABOR to get the voters' support.

你點知

我地好多勞動力 等收工

8成中老年人

好多都未成年無啦無啦

on9

我都仲未出手

賴啦
咁多間大專基本上全部18歲或以上
年年都話學生冇得投自欺欺人 實情18-30咪一樣低

唔出黎投票我會割

未訓醒姐⋯希望

有d 未起身
有d 未放工

投爆佢

唔好再做廢青
落街投票

有冇出過街，大把鋪頭開，點都要等收工先得

出嚟投票呀唔出香港冇㗎喇

民調我填左40+唔知關唔關事
有冇人同我一樣亂填

樓主應該係激將法

幫手

大把人返shift
唔講醫院大把人返工
星期日無鋪頭餐廳開？

負皮條友出黎講兩句

你班友成撚日唔投票 仲好意思打飛機知唔知醜

Y字頭得一條隊
老嘢AB有一條隊 DE另外一條 G又一條 etc

頭先票站見到啲工作人員點算唔同身份證字母頭人數，係度劃「正」字

後生要投票呀！

40歲以下人口少d

好多人有投啦 畀啲時間

唔好輕敵 出嚟投票啊

y-z無人排 +1

on9 無得救，排喜茶就排，投個票幾分鐘都唔肯

識唔識"率"點解呀？

咁都有班返工既

我個區d老野多到⋯

有好多學生星期日返pt

告急！！！
全家總動員 踢走保皇黨

這就是香港 jpg.

我諗到投完票先會有真實數字

唔可以投完先返工？

今日唔投個啲後生都係兇手

少少付出都唔做抵畀人圈養

pushhh

中學點撚樣投？

中年唔一定係藍
香港人口老化, 少後生仔好正常

後生仔部份會諗住出完街番黎投。
慎防黨鐵突然話早收番唔切屋企投票。

我都覺得比較少後生

仲唔起身出嚟

出黎投票呀, 救命呀

30-50都老？？
多數掌心雷 呃票都係長者

y字頭排長龍喎

要人啊

你睇佢人群管理點拆行咪睇到囉

請收皮

咁中學升大學之後可以投啦掛？
咪一撚樣低
咪比我睇死比埋中學生投咪一樣低投票率
你估多咗人投票就係高咗投票率呀？
講緊率呀
定係中學生升大學之後就會突然政治冷感咗呀？

我果到無人

有數據先再出黎屌 ok?

唔洗急住投，等多幾個鐘先啦

三十幾都係y字

仲未訓醒

上面三毛出動晒

十點幾個時去投 Y字頭要分兩行

但可能係大家叫投早 然後一堆人起身投
唔代表係多左自己人投

未投嘅巴絲快啲投，多你一個好多

區區唔同啦 但一定係死老野多

sor鳩真係差1歲投唔撚到

我十點 Y無人

push

投票

up

唔洗覺得唔好意思
大把人夠18歲都未撚登記

仲唔出黎黎投票

不過我個區朝早有新聞話有旅遊車車啲老人家

個堆真係直撚接屌柒佢地

剛已投

其實三罷會令更多廢中廢老出黎投建制
要投黃的唔駛三罷都會投黃

30-40唔係Y字頭
大部分票站ABCD各一行點睇

快D吹雞出黎投...今日和理非決一死戰

好多票站開始無龍啦 年青人接力

年青手足去晒邊？

下年立法會加油

年青人，你們一票好重要

True
都真係預左建制大勝

中年都多黃既

班後生邊有共早起身。

出嚟投啦

移都冇得你移 一齊攬炒

屌我果區都係

比啲力後cup廢老

後生仔快d去投票啦

幾時知道結果？

PUSH

根本原因係香港人口老化嚴重，
35或以下都係得～25% 大約一百萬.....

［激多圖］票站呢條女好大波

其實唔使咁灰
其實而家選舉只係過咗一半
仲有另一半時間
麻煩大家真係叫朋友投票

去投票啊

以我經驗,後生仔多數夜晚先出黎

Tui

但係其實香港冇咁多廢人
嗰啲廢人去馬會賭馬都唔投票啦

後生大部分天光先瞓

落到去勁多排E,Y都有十個,Z零個

今日好似早洩
你係真係有朋友未投你就叫佢出嚟

投票呀！

出嚟好嗎

現場 好多建制幫老人家排 入到去老人家條隊長過y好多

屌你老母

返去朋友嘅WhatsApp group講啦

出嚟投票呀

我夜晚先去投

爭氣呀香港人 遊行話危險 上街抗爭話犯法 做義載話冇車 買物資話會比人查 大佬投票都唔投？

計埋返工人士
等埋夜晚先

關我撚事

訓醒去投啊嘛 朝早一車車老人家

未起身

當60歲以上同18~30啲票打和，戰區係30~60歲

加油呀香港人

唔好等最後一秒搏上鏡啦 出去投呀

文宣要人

有fact咩

其實大家係咪唔記得咗40以下冇七成過半機會輸

中午嗰陣投咗

投票啊，好多阿婆座車去投

見到有啲坐晒輪椅 拎晒拐杖都出晒嚟投 仲要係有人陪住

我下晝去投

阿叔都係岩岩起身

一直有野做,未投票 但陣間肯定去投
順便拉埋其餘屋企人投泛民
P S 我係30歲已婚得中三學歷

低又點 高又點？ 叫你身邊嘅懶豬朋友快D去投票 唔好理贏定輸
投撚咗先啦 屌

作為一個廢中，我覺得中年係一半半。頭先坐的士，個司機大佬，兩次百萬遊行都有去，但佢一提到火裝修，火人，被罷工就話要去投獻世派，同佢講咗成程車都改變唔到佢睇法。你話佢地係返工L又好，安定L又好，香港呢類人係有一定數目。

而老人十個八個藍，人數亦比例上多，如果年青唔係超高投票率，我覺得真係有d危。

真

投丫

上呀

出黎啊自由閪

y字頭表示岩岩先放工去緊

後生仔求下你地快d出黎

快撚d出黎呀

事實上數據係18-40歲選民數字仲少過60歲以上
後生仔要爭氣呀

KOL呢？

未投嘅，快D去投

唔係只係年青人架

後生仔仲未瞓醒

Y條隊真係無乜人十一點幾投

樂富投票率係0

真心？
Y字頭排到仆街

大把人星期六日都要返

痴線超多中坑，C9,廢老 自己友都唔去投仲講條撚革命咩

去到夜晚一定後生多，啲廢中廢老老鏈咁早起身

未夠歲數既可以去助選

真係好少後生投老人家果條隊仲長過y果條

快啲出黎投啦屌

真係好多廢老

快啲去投票

全撚部都係癈老😫😫

一d 危機意識都冇

真 係咪未起身

本來人口老人就多後生3-4倍

求下大家唔好放棄自己既將來，出黎投票
投左未必嬴，唔投死撚梗

後生神心既今朝730就排左啦

我係出面排左成個鐘
但一去到直入Y-Z條隊排第二個 點睇

我想問有兩個 頭公民黨定獨立候選人

未訓醒呀，4點打後先高峰

咩區?

輸了 仲唔投

啲ig 偽黃同我死出嚟投票啦

連登總動員呀

岩岩投完，Y 張list 大把人無去投，失望

唔識"率"點解？

啟德 有張景勛同一個女仔

40以下唔喺最踴躍咩？

邊度有呢個數據update睇？

唉！
賄選種票換票箱我哋阻唔到 但我們可發動全球文宣篤大灰！

上水投票率極低！

差下係吾係偽獨立先啦

以前會輸唔係藍多，而係黃少人去投！

真係多你一票多好多嫁

投票率低就輸梗！
制度外嘅街頭抗爭咁辛苦我地都可以堅持，點解制度內嘅cup個印仔都唔做呢！？

快D la, Y Z 字頭無乜人投，去左邊啊？？

真香港人加油

係18-39三份一 40-60三份一 61-90三份一

排la diu

投民主派有冇問題

已fc 係真

公民黨梁咏欣

屌！

快d投啦

今朝一早投咗la

投票啦好冇

令到建制輸就得得 揀揀揀 叫你揀老公咩

投佢？

😡

偽黃淨係識去黃店打下卡 投票就冇影 直頭有d連迷行都未去過

屌，我嗰區都係

遊

下年如果還有

你老母係雞
已fc 係真

投呀

因為選民登記冊入面18-40歲真係得30%左右

大家盡做啦
要記住好多中坑都係黃嘅
唔好放棄

贏左都唔係贏啦

你個名

堅摩票站 一早已經有狗出沒

同意
頭先投票R-Y條隊最少人

年青人不嬲係低個堆

點解運動去到呢個時候年青人仍然不投票？（利申：20歲）

雖然我都知身邊仲有好多朋友係港豬

班後生去撚曬邊？

！觀塘區需要大量義工！

我識既朋友好撚多偽黃，平時就又和理非又勇武，問佢地投票未，又話冇登記做選民，要返工要返自己區投趕唔切，一堆藉口，仲要全部後生，我同佢地講多得你地唔少

但輸左就真係輸，所以咪撚放鬆

無人

瞓完覺未啊快啲出啦 香港人冇本錢可以輸

你落街睇下？

大家有無唸過有結果之後抗爭條路應該點行 覺得有啲不安

後生仔出黎投票啦，多你一票都好多

在場得10個人投票 計埋我得2個人20-30歲
5個七十
3個五十

係投票站出面企左一個鐘 唔夠一百人

快啲去投ok?唔好懶

樓豬邊度有資料？
冇source你up咩都得
我覺得係青年人口少而唔係青年冇投票
青年人口唔等於全香港人口
俾盡你40歲都叫青年 係黃絲
你永遠都唔會夠人地廢老多人
人地50-60年代Baby boom個人口多你幾倍

事實係投票果時已經好多後生出嚟
麻煩得閒留返啖氣 出街幫手助選 投多幾次重複票 監察下

第一日做香港人？

推呀

乜撚野叫拉人? 叫人出黎投使撚數據支持咩

後生仔一定要出嚟投票呀！

4年一次都投唔到

但係放假旅行又去到

排隊買衫買野食買演唱會飛又得

今次好快撚d出黎投票啦

快去投呀。頂唔住喇，好多福袋呀

出黎呀! 公投呀!

係你地自視過高，真係以為全港所有年輕人都關心政治，又會同你地同一陣線。事實上而家既年輕人只愛吃喝玩樂，邊個俾到佢地呢個生活都得，話之係共產政權

一車車廢老俾建制狗車晒去吹佢地投邊格

同感，一邊飲喜茶，一邊話好心痛

Y人去晒邊？係屋企打緊機？

屌啊 啱啱11點出去投已經全部都係廢老

成家投哂 又洗哂d WhatsApp group
都無咩可以做啦

y人多數一朝早投晒

偽黃連遊行都未出過 連選民都冇登記 淨係識去黃店打卡
呢批偽黃起碼佔2成
仲未計喜茶 探魚果班
有一半投票率都偷笑

出黎投票啊

全家總動員 踢走保皇黨

y同z排到仆街
你話偏低

其實係因為我地呢邊好多都未夠18冇得投

睇票站分流都知，def長到痴線，xyz無人可以打尖

30~50先最多黃選民。under 30大半無登記。
50up先係多藍。

如果你認為under 30先係黃，咁立法會泛民應該一席都無。

我今朝八點入到去y/z要排啵

佢諗住留返張票下年投兩張掛

我朝早投個時yz 要獨立一條隊,其他個d 係排另一條,但兩條人龍都係咁長

今年XY字頭先係最多日，咪撚吹水

好多廢老/藍絲出黎 唔好輕敵 出嚟投票啊

我去票站果陣都幾多後生仔(包括我)

後生有票嘅快d出去投啦！！！
如果咪輸左唔好問點解

做咗廿幾年人，未見過街上面有咁多人排隊，仲要係排隊投票。果種氣氛係好和諧、好平靜、好安全，令我明白到原來社會只要有民主，人民就可以有秩序、守規矩地去選擇自己嘅未來，過程中唔洗用暴力。原來民主就係止暴制亂嘅方法！

一個小小嘅區議會選舉，都可以體現民主；如果特首都可以有民主選舉，人民一人一票投俾自己支持嘅候選人，社會根本唔會有暴力出現，社會就可以一路長治久安，市民安居樂業。當所有分歧都可以透過民主選舉解決，暴力就會自然消失。

我非常嚮往今日嘅氣氛，令我終於聞到民主嘅氣息。原來有票投係咁美好，民主真是個好東西。

18至有得投, 你講緊18-40同>40比咁點比呀大佬, 仲有你攞40嚟分都唔公平嘅

學生哥太細個好蝕章

快D死出來東區D票站無人

出黎投票呀年輕人
出黎投票呀年輕人
出黎投票呀年輕人

起左身既，即刻去排隊投票!!
唔好打機啦，唔好等10點，即刻同我落去排隊投票!!
如果連排隊既時間都唔想付出，
唔好再講乜野未來!!

今年10月先夠18
登記左都係下年先投得

快投

推
拉票

每次投票先發覺香港原來咁撚多廢老

放工趕緊返去
我未投架

出黎投票呀

根本個高投票率就係老人家

要投就會去投
咩都冇 同贏左輸左既post有咩分別？

仲未計40以上選民人數係多好多

不過就算明知輸都要去投！

強烈譴責阿又話齊上齊落一齊7:30投票既

計佐夜晚？

投完先去食呀

比人拉咗

有冇數據？

最大嘅港豬係年輕人

10 個後生, 9.5 個係本土
40以上都唔係輸哂, 最保守都有30%係本土, 唔駛咁灰

監票要人

唔洗返工咩 依家收工去投

好多都懶到pk唔做選民 垃圾

投票人數開始大幅減少

我嘗試根據個勢，計算最後最大值介乎82.26% - 85.43%

如果最後有77%以上， 就突破三百萬人

投泛民本土，未投票，快啲投，投完票，幫手做文宣，拉票
光復香港 時代革命

投爆佢，要再創新高峯

唔好睇小掌心雷
班公公婆婆根本唔知自己做緊乜

睇選區我果頭真係好多老人家

出黎呀！巴打絲打

我係2019選民登記冊出左先搬屋改地址，係咪都可以跟翻佢寄果張通知書，去翻果區票站投？

Source 呢？

其實黃老人數量唔少 唔洗咁悲觀
係老人院資訊封閉個班先衰 根本唔知自己做緊乜

投票率未夠八十，香港告急！！！

你今日唔行出來咁你而後都唔好出來啦！

上網自己check

放工投票啊

未投既去投呀！唔好覺得自己個票無用！你投到一票，你唔想見到既建制派就要出兩票！多你一票好多呀！

會唔會唔係好多年輕都唔係香港？

Eg.讀書/工作

希望如此7點鐘多批收工黃絲投就好

其實好難高過，人口結構40歲以上人口多過以下嘅

我y直入 無人

已經call哂啲fd去投

年青人

放工上啊！！！

講真今次運動真心覺得中學生仲投入過大學生
尤其Hku好撚多離地撚

你見Poly有成4成出嚟嘅係未夠18歲
另外六成係講緊18歲以上嘅全部
所以今次得罪都要講句。。。

大學生？大學生食屎啦？

懶夜啲先出姐

唔好咁灰
中老應該好多都會投非建制
廢老就算啦 有幾多個守護孩子 心裡有數

咁又唔知止
都有百鬆萬嘅

有票就即刻岀黎投！

其實後生絕大部份都係黃

老野可能37比

好簡單講句喇,星期日無人返工你撚有得飲飲食食咩.

今日唔行出來，咁多個月抗爭為左d咩？！
叫人投土共的全部都要死全家！

放工記得馬上返歸投票

唔出正仆街

推哂啲嫌麻煩嘅淺黃去投

係咪d後生諗住仲有時間遲d投都得，
利申已投z頭

投！

一票不能少

香港人口老化咁勁
點都係廢老多過後生架啦

投呀出嚟

屌
後生仔爭氣出嚟投啊

推啊

大把工要返紅日呀

投呀屌

頭先Y-Z無咩人，本簿勁多未畫，你地去撚曬邊

堆

中學雞表示未夠秤

屌你老味12歲就應該投得啦
70以上收收皮唔比投

我嗰區係中老年人排十幾廿個,
年輕人就直入唔使排
真係好膽心

求求大家, 未投票既快 D 出黎投票
爭你一票我地就會贏

岀黎啦屌

真。告急

成疊Y既未劃線！你地做乜柒呀！

投票啊！我地有700萬人 點可以得廢老投？我地後生嘅要企出黎！

00後90後80後
快啲投票

啲後生仔 醒未呀屌！！

。

其實好多後生仔星期日真係要返工

出嚟投票啊 告急

真 我嗰區V-Y好少人

起身投票呀